[日系機]新玩具 sharp aquos r2 docomo sh-03k!!!!!!!!

收購左終於出中文界面

分數

認得你個username
好多年前高登你share過
估唔到巴打仲有玩日系機

我無玩好多年了
最近見呢部幾正就又心動入手

呢部有手繩位？
見你好似鈎咗日本隊個章

唉、我原本以為都係
原來又係冇、靠個 手機殼個 窿位

上季機？
點解唔學04f嗰年咁擺返前鏡落下巴

$8180？
真心覺得依家sharp 日系機唔得
外表無晒日系感覺
我對上已經係 SH-01G , 個陣講緊用$6380左右買覺得overpriced

今季的
認同、至少似S3都好呀

當年我都有，橙色
個陣屌打晒所有andriod 機

係
真心唔値
所以每個人問我都話唔推介買
情願買s3高配重好(37xx内）

而家既sharp已經冇左以前既味道

好撚貴
老實講而家啲日系機真係唔值
我對上一部係305sh
換機嗰時都好唔捨得，始終而家無咩邊部機係四四方方咁嘅style

以前我都鐘情玩日本機
個陣SoftBank 用到既多，docomo 機反而好多系列都唔對應香港
但成日做孤兒自閉仔

我得302sh
個sim card slot 好7化學

唔好咁懶啦，貼埋個spec啦

好好好 sorry

手機規格:
SIM size使用NanoSIM
系統: Android 8.0
螢幕: 6吋全螢幕 WQHD+ (1,440 × 3,040) 高速 IGZO
語言: 界面(日/英)
重量：181g
CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 845（SDM845）
2.6GHz（4核）＋1.7GHz（4核）
Performance core 最大周波数（single core）：2.80GHz
Efficiency core 最大周波数（single core) ：1.77GHz

RAM 4GB（LPDDR4X）
ROM 64GB（UFS Type）

標準鏡頭:
有効画素数 約2,260万画素 CMOS 裏面照射積層型
光圏F1.9 、広角90°焦点距離22mm相当 35mmフィルム換算値
高速AF
光学防手震補正

動画専用鏡頭:
有効画素数 約1,630万画素 CMOS 裏面照射積層型F値 2.4
超広角135°焦点距離19mm相当（35mmフィルム換算値）

前置鏡頭:
有効画素数 約1,630万画素 CMOS 裏面照射積層型
F値 2.0 広角90°焦点距離23㎜相当（35mmフィルム換算値）

記憶卡: microSDXC 最大400GB対応
電池容量:3,130mAh USB Type-C

急速充電規格：Quick Charge 3.0 ／ USB Power Delivery
其他對應機能:
臉部辨識, 指紋辨識, 快充QC3.0, VoLTE, VoWiFi,
USB type C, WAV/FLAC高解析無損音樂

個spec唔錯，定價過高

當然expect有大6狗走出黎話人地平一半有6GB 8GB ram

但人地一睇係大6機就知cheap、抄、窮、賤、下等

我就唔用喇

大6人都用日本電器啦

講返部機8180應該大把下調空間

個樣唔算有新意

同我部S2差唔多

我要用張紙攝喺張sim卡面先插得實

呢部機最大賣點就係廣角攝影
樓主放下D 相機 Sample (日拍, 夜拍), 同試下拍片功能
好期待睇下有幾廣角

日系機一出定價高就梗架啦
根本係香港係小眾玩意，部01G 玩左一年都無放上肥花好似$1300定$1500咋

o K 今日試下

可惜呢部嗰陣有個會reboot既通病
跟住我揀左fujitsu部05f
之後下季追返部sh01g

依家有得即解鎖先又咁貴

可以咁講
佢要一次請哂機價、再加解鎖費

有新野喎....不過個樣唔掂. 重衰過大陸機.
留番比你買

用緊 SHARP 404SH
5.7英吋1080 x 1920分辨率asv S-CG Silicon屏幕 超窄邊框。
高通驍龍810八核心處理器
3G運行 32G存儲 支持內存卡擴展至128G Android 5.0.2系統

原來係 森居簡出 , 日系機, YUI , miwa達人

Reboot 小問題
以前玩插hyper sim個d 自麻煩，又磨sim又剪
Fujitsu 淨係玩過一部 NX F-02G 橙色8角形個部
得個樣
玩左一個月就放左

日系個畫面都冇左忽

嗰陣接受唔到
記得以前要入字改筆劃嗰陣真係
之後都係唔玩日機
到an4.0玩返日機第一部都係富士通 f10d
呢部真係用到喊咁濟
n記嗰粒u又熱又倒水害死唔少人

巴打 用落如何
想出機

有D bug等更新除
用落不錯

係香港可以點更新

依家只要轉ｖｐｎ去日本就0K

舊機可唔可以用依個方法

我即時找ｆｄ試又得呀!

愛死你

想問依家俾人收購左既sharp 配件都仲係咁撚慳皮？
跟機輕飄飄既盒，一線一牛幾張紙仔攝住就咁？
有無handfree ?

一樣咁少
得支針同數碼電視頭

Docomo 額外買個條快充真心好用

有部01G,舊版本唔去日本根本升唔到

而家係咪重要去先達搞破解先可以喺香港用到？

重之黎到香港D貨就解左

啫係都重係冇得去日本買返嚟
成8千蚊⋯食水好似好深

其實第一手都要94800円 $6791
賺你一部1389

咪玩 la。
幫你解鎖兼運埋落嚟，唔使成本咩。

升左android5 lag到仆街

成部機 最正就係grip sensor 藍色 同親切嘅emopa

巴打想問下, 係唔係仲係整唔走日系手機影相聲?

重係有聲

影相模式

日本仲係搞內銷，鎖國垃圾

唔係摺機 不了

點解咁大個下巴都要整個m字額

spec好吸引
但有個home制大下巴好柒
無左以前四四方方 幼邊果隻日系feel

sharp被人收購完就一路衰落
出隻crystal好無

垃圾台狗，整埋d on9款

再試下熄左定位再開

而家嘅sharp只係鴻海InFocus嘅貼牌機咋。

當年部crystal X 而家重係櫃桶入面

等佢平D 想買AU版綠色玩下, 依家用緊Aquos R, 得個MON靚同行S835 夠快
其他都已經冇乜日系特色, 最完美果D 設計去到S808/S810 果代, 可惜.

softbank 仲要上台卡先update 倒

辣殺

依家日本機更新有少少改左
Softbank: 要上台SIM卡先update 倒
Docomo: 要拎走張SIM卡先update 倒
AU: 要用VPN先update 倒

我朋友試左
softbank docomo au
用wifi + vpn update 到

依度已經過唔倒
係咪有計？

原來仲有唔少巴打用日系

試下wifi

唔插Sim 用wifi+VPN 都係出同一個畫面
無開定位
係咪未夠新款🤔

I know that feel bro

上次鴨記買左softbank漫遊卡入落去無信號下wifi update 左，仲有8.0

你用邊部機黎升?
Softbank漫遊卡有冇樣睇下.

係506sh ，張卡係咁既

咁我可以試下

我到而家都好鐘意部01g,
但自己個部入水壞9左

自己仲留住部SH-02H, 用黎聽歌睇片裝下遊戲, 細部夠輕,膠機身殘左都唔太礙眼, 最後一代Edgest

準備買

幾時用部R2影下相拍下片睇下

果日講完即大雨、影唔到

我都無掉到部機，但好傷心無得用

聽講相機係垃圾，我去日本玩過下覺得幾廢
不過我小用電話影相同埋冇對比其他機

唔係四方起角真係唔得囉
我仲用緊304sh

好耐無玩日系機，轉左用親生仔
諗緊買返部四四方方，行至少Lollipop既Sharp，有無介紹？

502SH 503SH
SHV33
SH01H SH02H
個MON會靚過之前果堆, 冇乜反白

呢堆未係鴻海時代？

如果Sony呢？
Xperia X Performance或之後既model？
Sony多d accessories賣，想買個bumper用
部Sharp同Panasonic都係跌爆moon

依堆係15年尾既
比鴻海買係16年頭
變iPhone樣係16年中既機

而panasonic冇係日本出android機幾年
sony日版只係刷其他版既rom黎解鎖
同國際版一樣, 仲用唔倒NFC

Sony都有得俾錢俾台解SIM lock，right？
我想要felica用suica，唔會係香港平時用

依家d機應該都唔係經台解鎖, 想部機冇比人改過rom, 可能要去日本買
Sharp S808 S810 果代應該仲未root倒, 仲可以原汁原味

開始唔明啦
幾年前係新機出後一段時間，去台交錢，然後可解SIM lock，而家唔係咁？
而家d機可以解bootloader然後root？

水貨佬一個月都唔駛就有R2 賣啦
舊sharp機果d root主要係清走d日本專用app

我講緊舊model喎，R2都易左手啦
有無乜xperia compact既日版介紹？

我都仲記得樓主 果陣拎政府派既6000蚊買左sh-01d

HI,巴打..好耐冇見....

同你一樣一路係日系機...

不過而家轉用SIM FREE機....

Fujitsu M02同M04

用過F-06E 壞左都唔願扔

Xperia 日水同港行好似係無分别

日版唔是有felica咩
諗住買SO-02H，即Z5 compact

係有嘅, Sor

XZ1 Compact 好d

唔解要，我無玩太耐，驚搞錯
我買部平平地就係要用felica only

XZ1C點樣好d法？

如果只係為 felica 咁 Z5C 都夠嘅

純粹搵部細細地又有accessories賣既機
用黎增值suica同edy用

宜家仲有邊度有日系機賣，仍然係先達個幾間?

都係果兩間，一係淘寶

日系機玩過就算了
一黎 影相強制有聲真係好唔方便
二黎 唔知係我唔識 set 定點
影出黎啲相啲色好似怪怪地咁 唔太自然
三黎 有時同時開住幾個 app
用完 a 想 recall 返 b 出黎果陣
個 b 成日要由頭 load 過，都幾煩

利申 304sh

台仔買咗sharp都唔出國際版

相機黎講
由佢冇話自已乜乜propix engine同用乜ccd就廢到依家
304sh前前黎後後幾代都係用d imx214之類既細sensor, 想好都難, R果代開始高像素細sensor有光學防手震都算好左

佢行4.4 又多自家softbank app, 係慢同唔夠ram, 5.0 打後同轉左3gb會好dd

部新機個樣真係唔得

之前用過404 sh怕怕

部機design係靚, 但永世無update呢樣已經死得, 用左成年半仲係android 5.0

用用下就會勁慢, 到後期我開個line同相機都要黑畫面10秒

不過依家日本機解鎖係好方便, 我部機日本買完上softbank拎個code已經解到鎖香港用到

比人買之前既Softbank Sharp 電話, 好似得102SH升過一次由2.3去4.0, 基本上都冇希望

唔嫌慢貪細部不如SO-05D

又舊咗啲😂
我想買bumper case用，唔想做第三部跌爆moon既日機

借個位問
仲用緊SHV31
想換部新嘅細機
好唔好出SH-M06?

有新update

似買 sharp 嘅名氣同技術多d, 更何況佢仲有 Nokia 係手

日本出 Sharp，其他地區出 Nokia

用緊第二部f06e 發熱到辣手都唔捨得換

M系列，無論 sharp 或 Fujitsu 是否全部 sim free? google pay 可以用到嗎？

係....所有simfree咩都到
但我個2部係揾代購網幫我bid番呢

最近有部 sh-m07 好靚， 但成三千幾

但計埋運費等等係平過係旺角買

想玩平野去YAHOO BID UNLOCK機就得
利申:用過SH01H 但過熱問題太嚴重轉左會

[im
g]

張卡真係work

補圖

Can tel me?

想知係邊買拎張SIM 卡圖去GOOGLE SEARCH 就搵倒.

冇貨
橫掂唔急換機，等下先…
見過實機，部紅色幾靚，不過都係502sh/01H嗰代最靚…

入左手，部機幾靚
不過性價比真係低撚到…

全香港都唔知有冇十個on9買呢部…
8k 買完都覺痴撚左線

me2

唔知先達仲會唔會有p01a賣， 真係有興趣買返黎收藏，以前啲日系機真係好正

我想問下屋企有部日本摺機
要拎返出黎睇先知咩型號
果時係要用卡貼先用到 但卡貼無記錯係壞左
咁家陣部機想拎黎聽下電話都無計？

靚係邊

顏色好靚
個shape實機睇其實幾好睇ga

買左咩色？
條邊應該同R一樣
如果唔甩色既話
個質地正過ipx

依部正
可以兩邊開
我有部921p
但係冇左粒電冇得玩

Au嗰部紛藍
面同後面質地都正
條邊反而好膠下，成部機唯一敗筆

仲未有人試下影相

顏色ok
不過 notch 就不了，寧願佢好似以前咁放下面。

我係On9

掂喎 我都搞搞佢先

d人玩野
放下面又話怪 唔就手
放返正面又話似蘋果三星
最後放落mon度就話樣衰
雖然真係唔係咁易接受倒
但下面有位好心放下面啦

想買 sh-m05 黑色，好極簡 feel

巴打好耐無見

先達佬: iphone x都9000幾啦

01g 壞機x2

如果買docomo版就唔駛兩千

屌你老母 無野好講

吹撚脹 買左張卡好撚開心啦
搞一大輪 話我up-to-date
無撚野呀 明明8.0先係up-to-date

我又係S 2
屌佢老味
條type c 轉3.5
間唔中就沙~一聲

我冇用過

成日比佢嚇一嚇

搭單問，有無人知 SHV34 點入 recovery mode

有無巴打有日機係手試到？
我部機插住SIM開roaming時，GooglePay唔俾我加信用卡
本身加咗既卡都唔會show出黎
拎走張SIM後又會出現返哂
問緊Google好似都唔知乜問題

幫唔到你、我果張信用卡用唔到gpay
但用到入錢去西瓜卡

不過btw，似日本好似好少見paywave既機，通常都係拎張卡出黎簽？

森居兄
我係藍星星

依家都見有呢啲接觸卡機 visa 萬事達卡

你好

係日本點講要用？
姑姑呸爹？

我估就咁叫google play

但我試過便利店買野就咁叫i c 卡墮

但IC有好多款suica同edy都係

森居巴你而家係日本住？唔開張信用卡用？

哦，我指用電話簽信用卡

香港住的
冇資格日本工作

何解
我想去，又唔想去

屌佢老母 話部電話software update 果到有bugs
Bug係依d位 真係吹撚脹
寄返日本整 要一兩個月
唔整啦屌

我都想 不過應該無公司肯簽working visa

大把人係日本做便利店牛肉飯果啲

我年紀過哂D working visa

未試過

係香港住做乜唔出張銀行信用卡？
玩緊JAL？

我意思唔係working holiday
係正式working visa
都會限年齡既咩

出左張 aeon jal 萬事達卡 儲里數
咩play 都冇得用

唔係35歲前？

我由痕身時代開始玩JAL
痕身唔同JAL合作開始玩ANA
Aeon出JAL後雙修
而家仲有玩埋英航
勸你一句，JAL回頭是岸呀

有限既咩？
我日文屎，又無路數

我想轉 大新ana卡

Working holiday 有限
經公司出既正式visa 就唔會限既
但前排係有公司肯請你仲肯幫你搞visa就ok

referral

working holiday 30
過去做低收入工，不如帶舊錢過去專心holiday

用哂D 里數先

咪係

而家有迎新而家拎咗先啦，唔係成日有
加上你話用哂d里數…你去睇下d機位先…
去到出年6月都無位，我有17xx里今個月到期

想去做外資

香港有唔少日資架
好似有個幾出名既巴打比公司揀左去總公司 依家入埋藉

in過，聽到都唔鐘意，無入去做
日本人既做野方式應該好多香港人都唔會接受到

文化差異太大

即係你話做野好完美主義，我覺得make sense
一層層report，都算啦，係唔efficient
但official返9，0830要返到，
唔可以早過老細走，要幫老細jum茶
仲要清潔公司
太多奇怪同階級野

其實都幾封建
有錢就日本買樓放租
日本住就好 做野就不了

有朋友去過WH一年(唔夠)，無乜做過野，但好憎日本人
有人係會覺得住都唔好

邊部機
有冇開vpn試下

仲有部404sh用緊、不過5.0真係

506sh